相關銀行通知許智峯再次凍結其個人及家人戶口

太遲啦

強仔係手足黎

走資啦係時候

走了

要逐啲逐啲黎

又黎咁兒戲國際金融中心喎

收到警方通知
皇軍大撚曬
之前星火肯定係又係班狗出手

好撚兒戲
今日凍下 明天解凍 晚上又凍
彈出彈入
真係要放現金係屋企先得

彈出又彈入

😆喂東方馬白粉報幾時比人凍結呀

777就好啦，大把現金係手唔洗驚比人封

其實係咪可以停咗個咩swift佢
利申唔係好知swift咩黎

柒頭強真係真心戇鳩仔黎 第一次凍就染撚淆喇 依家柒左又要想威返